{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033716",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼바리 합성점"
    },
    "text": "サムパリはグルメタウンの交差点に位置する海産物炭火焼き専門店です。うちの売場は新鮮な海産物と親切なサービスでお客を迎えています。牡蠣は石火の蒸し物と石化回路準備されており、価格は変動されます。炭火タコ焼きは35,000ウォン、貝のスープは40,000ウォンです。貝の辛味蒸し煮は少量で40,000ウォンで販売されて、盛り合わせ、貝焼きは少量で43,000ウォンです。炭火タコも40,000ウォンで販売されます。多様な海産物料理を楽しむことができるので、たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムパリはどこに位置していますか？",
            "answer": "サムパリはグルメタウンの交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムパリは何を専門としていますか？",
            "answer": "サムパリは海産物炭火焼きを専門としています。"
        },
        {
            "question": "サムパリの売場では何が販売されていますか？",
            "answer": "サムパリの売場では新鮮な海産物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "牡蠣の価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "牡蠣の価格は石火の蒸し物と石化回路によって変動されます。"
        },
        {
            "question": "炭火タコ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "炭火タコ焼きは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝のスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝のスープは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝の辛味蒸し煮はどのように販売されていますか？",
            "answer": "貝の辛味蒸し煮は少量で40,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせ、貝焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせ、貝焼きは少量で43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火タコの価格はいくらですか？",
            "answer": "炭火タコは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような海産物料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "サムパリでは多様な海産物料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何をおすすめしますか？",
            "answer": "おすすめはありませんが、たくさんの海産物料理を楽しんでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 340
    }
}